最近港女圈係咪好興用vibes呢個字？

最近成日見

#fridayvibes🥳

興左好耐下啦喎

幾耐？近呢兩三個月至成日見 以前成日用chill

用hashtag已經無意義，仲要夾呢啲字真係好撚肉酸。